請問係咪出過 5p 五毛 user 懶人包？

我想 block 晒嗰啲用 5p 字嘅 user，但我 search 唔到呢啲 post，一次 block 幾個好煩，想一次過 block 晒，唔該！